sem break好悶

Sem break 好悶

唔做intern??

無消息

去旅行？

無錢, 老母吹我去做part time

屌女

廢到

有咩part time 想做